中銀卡用到殘晒有冇得換新卡

部提款卡用左好多年
而家裂左 但仲用到
有冇得攞去分行換張新卡

就咁換好似要手續費
拎d錢出黎備用
食左張卡佢 一星期會寄返比你

可以
舊換新就得

我都試過諗住錯pwd 比佢食卡
點個唔食卡淨係lock 左我張卡唔比用

如果我打上去話張卡壞左
佢會唔會直接寄張新比我

只要張卡退返出黎時,你唔好拎張卡,過一陣部機就會食左你張卡

之前直接去分行 佢話第一次免費幫我換
原本要收100蚊

原來係咁
下次試試先

整壞條磁帶佢焗住要換俾你啦

之前整爛左張卡 去分行換佢當壞磁帶咁幫我換 就免手續費
但係張舊卡會剪爛收返 要等佢寄張新嚟

我係咪都免手續費 收手續費好煩
有時d客張卡唔得 其實係晶片污糟 用酒精抹下就搞點

有冇人知等幾耐唔攞卡部機先會食卡

信用卡賺得多
提款卡賺得少

之前一年內
升中銀理財一張
降返落智盈一張
升返中銀理財又一張

有冇渣打用家換過 我都想換
啲凸字甩晒色
晶片又用酒精清過n年
片面又好似甩皮

直接打上hotline 講你張卡爛撚咗就會寄張新嘅比你

試過恆生換卡唔使錢
要上分行排隊換
你同佢講張卡壞左

你入落部提款機 唔好拿出來 過一星期就寄張新比你

10幾秒好快

乜中銀咁撚廢？
我hsbc換幾多次都免費

呢個方法真係最好